全香港係唔係得大灣區同國家宣傳機器先會用YOUTUBE反美國?

平時就成日洗鳩人腦要飲水思源
點解大灣區宣傳機器-大灣駒 同 國家宣傳機器-何志光, 就唔會用YOUTUBE思源?
又屌鳩你收美國佬錢, 又屌美國插手香港事務
反美反得仲勁撚過d藍屍CHANNEL
分分鐘班藍屍已經識得用YOUTUBE思源
但國家最前線打手就........仲係柒下柒下咁撚樣